女朋友叫我唔好用套...

上個禮拜佢同我講話為左慶祝係唔知咩紀念日所以想畀個surprise我,叫我唔好用套,我當時好開心就即刻應承兼同佢大戰三百回合啦,平時波都唔比揸而家咁主動,仲唔使我帶袋
跟住今日佢whatsapp我同我講話佢有咗,點算好?

帽事既，安心埋單

綠帽ready

帽事既

覆佢：一定係我㗎？

好多人都冇用到 但你last touch

個晚先診完佢第二日就有左

上個星期呀

女人排卵後，要半個月先m到
如果佢係m到前7日同你做，係唔會受精
如果同你做果日係排卵期，咁佢7日又唔會知有左

嘩真係仲有人咁認真
定你覺得連登巴打們真係唔識 ？

珍珠都冇咁真

似裝你彈弓

帽事既

呢d低級伏都中
諗命啃左頂綠帽啦

你話：好呀，到時去驗dna

驗咩DNA呀,我女朋友好愛我㗎

作故仔都真少少

準備踏入人生新階段

好明顯你綠左😂
重點係樓主是否有錢人

有幾成機會係妳既

你確定佢仲係你女朋友？

啱啱畢業入咗daddy間公司做,唔自爆人工

假膠

我上個禮拜唔記得買套 要你埋單唔好意思

假膠都有人理

爹~ 孩兒知錯，饒命啊！

生，之後驗dna

爸爸

點解會有人認真答

你邊有女

驗dna未

假膠？

做便宜老豆啦

好撚型呀

0/10

嗰晚診完 第晚就有咗 邊有咁快啊

喂咁事實我諗呢啲同阿媽係女人一樣唔明點解真係咁樣講俾樓主知

打死都唔好搞野住
突然有撚左都唔關你事

收皮啦支那狗

真事就唔會打埋個出黎啦on9
好撚興奮咩？人地個種黎㗎咋 便宜老豆

常威

師兄勁。呢啲冷知識你都知

飛咗佢

做爸爸鳥

發現個B唔係自己嘰時候 女：呢個一定係上帝考驗我地的感情 相信我 老公 我地一定可以渡過難關

兩星期後三個月後佢同你講有左5個月

蜜糖雞翼定脆弱雞翼

帽事嘅

You are NOT the father

嘩好叻好勁好威

似假膠

癡撚線我講錯乜

巴打係咪姓馬？

姐係佢俾人中岀過既機會好大

冇錯就係我

點互插

驗孕有空窗期唔係即有即驗就知中，要around三個禮拜先準

搵你埋單都ok wor

醫生抬起頭，看了他一眼。“這讓我想起一位失散多年的朋友。他跟我說過一個故事，是他在非洲狩獵時遇上的事。當時他在草原上遇到一頭獅子，他立刻從背上抓下槍來瞄準。然而，他立刻發現他錯了，他拿到的是雨傘，不是槍。這時已經太遲，獅子正站在他面前，就要撲過來，他只好把雨傘扛在肩上，使盡吃奶的力氣‘砰砰砰’大叫三聲，奇跡發生了，那獅子竟然倒下死掉啦。”

“狗屎，這怎麼可能”老人大叫，“那一定是別人幹的！”

“我也這麼認為”醫生說.....

我今年先25歲

咁都中計

假膠po真心咁好玩咩？ 係咪平時生活太無聊？

唔知你up乜

同佢一齊去驗左先

唔好笑啦人地好慘

有冇搞到瀨屎

個bb你應該都佔幾%股份嘅

比你截左糊

話埋你知仔定女未

我唔係文員仔

唔係你既機會好大

Sor樓主，我係一個壞咗嘅人

保守估計9成

樓豬，你係一個壞咗嘅人～

真心膠咁多正評
on膠居然咁多負評 發生咩事

你話你結紮左， 點會有BB

巴打姓常？

愛你所以想同你一齊養大個BB

屌你撚有女咩
毒撚唔撚好FF啦屌你

巴打姓李？